---
title: "Tạp Âm #24: Chiều vắng"
tags:
    - tap-am
date: 2024-10-28
link: https://youtu.be/ZuRfnspkoEE
slug: tap-am-24
tone: G#
---

{{< audio tap-am-24.mp3 >}}

Chiều {{< chord "G" >}} vắng, có con mèo bên hiên {{< chord "Am7" >}} nhà

Chờ {{< chord "D7" >}} mưa, tưới qua đời khô khan {{< chord "G" >}} lắm

Chiều {{< chord "G" >}} nắng, có hai người đang im {{< chord "Am7" >}} lìm

Ngày {{< chord "D7" >}} xưa, chỉ mong được ở bên {{< chord "G" >}} nhau

<br>

Nhiều {{< chord "Am7" >}} lúc ta chẳng nhận {{< chord "D7" >}} ra trên đời

Được {{< chord "B7" >}} có nhau ở đây là {{< chord "Em7" >}} vui lắm rồi

Ngồi mộng mơ {{< chord "Am7" >}} mãi trên cao

Chợt nhận ra {{< chord "D7" >}} đã xa nhau từ khi {{< chord "G" >}} nào

<br>

Cảm {{< chord "Am7" >}} xúc vốn chỉ là {{< chord "D7" >}} thứ nhất thời

Đừng {{< chord "B7" >}} tìm lại những nụ cười đã {{< chord "Em7" >}} xa vời

Chỉ cần ta {{< chord "Am7" >}} ở bên nhau

Cầm bàn tay {{< chord "D7" >}} ấy thêm lâu là {{< chord "G" >}} vui

<br>

Ngồi {{< chord "G" >}} hát, kể câu chuyện xưa trong {{< chord "Am7" >}} đời

Mời {{< chord "D7" >}} em ghé qua ngồi nghe chút {{< chord "G" >}} thôi

Giọt {{< chord "G" >}} nắng, rớt trên nhành cây trước {{< chord "Am7" >}} nhà

Chợt {{< chord "D7" >}} như, cả thiên hà cháy trong {{< chord "G" >}} ta
